葉劉被割蓆

新民黨區議員譚領律Facebook :

“就近期香港發生的連串事件，我深感痛心。政府無意及無力解決紛爭，政黨的立場有所限制，都對我的信念和價值觀造成嚴重衝擊。今天中午我已退出新民黨及地區團體公民力量，放下政黨包袱。我會堅持十多年來服務社區的初心，繼續一心一意為民服務。未來的路難行，但我的心卻輕省了。”

Omg 冇得做下任特首了

邊一任佢都做唔到啦

慳d啦佢

佢係三年前嚮容海恩後面西面嗰個

...

佢個黨仲有幾多個議員

陳交配囉

下年佢就70
仲有幾多任可以比佢爭呢

根本盲撐政府嘅政黨係背棄選民，拒抗成立獨立調查委員會係同全港市民敵對！

佢心底好想 點解冇伯樂賞識佢

爭
冇得落場喎
發夢似啲

發夢發到壽終正寢

其實係唔係驚區選無得撈

唔係幫佢洗白，我都唔認同佢政見，但佢地區工作比蛇齋餅傻做得更好。
利申︰無投佢票

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

我見佢其實好唔情願幫廢容站台
似被迫

小心唔好俾佢有機會幫到新民黨
我地要連呢d 棄卒 都唔放過
如果第時佢出黎選 一票都唔好俾佢
唔好俾佢分薄曬 d 票！

公民力量個班依家都係新民黨旗下

割得好!

我話你知：葉劉呢一世都唔會做到特首！